如果呢個世界真係有報應

成日話呢個世界有報應
惡有惡報善有善報
幾多好人早死，撞車死，俾人害死
相反惡人長命百歲
就好似毛主席壽終正寢

呃人嘅。失敗者作啲理由去開解自己。

吹咩

hi毛主席

咁係咪可以為所欲為
唔理社會壓力同埋道德規範

殺人放火金腰帶
通常壞人享樂一世，就算收尾幾年有病有痛，都叫快活過咗半世人
相反失敗者大多勞碌一生，晚年享到清福固然好，有幾多人唔係後生捱到老，一身病只係靠公院啲吊住條狗命，苟且偷生。

華人社會不嬲都係
唔犯法就去做、犯法嘅，就搵下有無灰色地帶。
又底者犯法嘅，差人拉唔到咪得囉
當你係個社會上面有權有努仲會怕咩社會壓力，你睇下政府班人就知啦

好多人轉為寄托係死後既世界

係咪好似何生宜家咁

60歲打兩份工坐喺張凳暴斃

人死如燈滅

咁有d咩真係可以做同埋唔可以做

咁呢世玩盡佢？

有因果，冇報應

唔撚怪得d第三者冇報應 偷情偷到冇人知
第四者第五者第六者都唔洗有

係人類睇得自己太高 不過冇計啦鬼叫人類稱霸地球咩

正如樓上咁講 有因果冇報應 你做一樣野必然會影響另一樣野 呢個係定律 報應呢個詞只不過係人類將善惡強加上去 你認為佢殺左人冇報應唔公平 咁獅子老虎咬死其他動物又係咪要有報應？ 你認為自己冇犯法平時一心向善但冇好報唔公平 咁花花草草從來冇做過衰野 唔通要有好報？

咩叫好咩叫壞 其實本來就冇呢樣野 當然道德可以更好規範人同社會發展 不過知道呢d概念都係好事黎 知道呢d可以更接近道德既本質 從而學識尊重人 尊重自然

壞人有好報係因為壞人過去世好過好事
咁岩而家呢一刻成熟
好人反之亦然
因果通三世